## Mediator/Посредник

Поведенческий паттерн, который делает систему слабо связанной, 
избавляя объекты от необходимости ссылаться друг на друга, 
что позволяет изменять взаимодействие между ними независимо.

Он заставляет объекты общаться не напрямую друг с другом, а через отдельный
объект, который знает, кому нужно перенаправить тот или иной запрос.

Паттерн используется, когда:

- Когда имеется множество взаимосвязаных объектов, 
  связи между которыми сложны и запутаны.

- Когда необходимо повторно использовать объект, 
  однако повторное использование затруднено в силу сильных 
  связей с другими объектами.
